Virtual Youtubers討論區（208）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

目前已經有3位成員一百萬sub

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

真毒留名

傳教+留名

呢個v把聲幾好聽

師兄識d野

ange: 用J皇女嘅心情聽ASMR 結果發現完全唔係呢回事

所以點解ange你會用H嘅目光望你嘅好朋友呢女仔想J啲AV女優我明啊但係嗰個係識左咁多年嘅朋友黎架喎
之前同皇女過夜緊張到成晚訓唔到覺 仲一直望住皇女訓覺嘅樣望左幾個鐘望到皇女醒埋係唔係

3D節奏天國比想像中好笑

唔識日文
呢單係講咩？

lm

中國美食
蝙蝠湯
韭菜
元素周期表

好撚好食wo 次次去都要食幾碗

香川以外最好食既烏冬

今晚唔想睇among us仲有乜台睇

食過一次咁多
我覺得好好食

手指好幼

j咗？

啱呀

好評配信中

原來tama都做左yuna會然

why? 難得有ID一齊玩

LM

介紹返 牛肉おろしぶっかけ 最好食

講起都想食

唔睇恐怖game
我仲驚過個V

連登老豆開定game喇

隻game唔驚, 但星川叫個陣會嚇親人

咁多人同台會好嘈

好on9

留名睇你撞唔到

推しばば
推しばば
推しばば

巴打好似練左好耐 入唔到場會唔會喊

MUTE聲咪得，反正都係睇佢啲點柒法

會

好多8848 sc

family 飯團好好好好食？
你真係劣食開

成日諗起呢條片

原片係咩黎

你可以當係

見到qxqZY就唔入 已經背左

CLS 兔畫華生幅畫賣左9500蚊

apex

. com/watch?v=ZtIUwdk_ZBk

睇完鬼滅2話
依然感覺炭治郎好左

頭先都想覆老師巴 日本便利店係好高汁不過飯團除外又硬又干 係勝在110yen隻夠平

想睇番座長個直播nene入discord果段大約係邊個位

我都唔知

係方便者
要叮果隻飯團都入得下口

佢一直用緊60hz mon唔知道原來有60以上

果然有海豹

2:49:00

點解要分link

唔好唔記得囡囡都有among us直播

大福趴係度好cute cute

好食呀
真係好好食

第一次去日本
加埋可能食左廿個左右

babababashibabauuuuu
oshibaba

費事load多個iframe object出來

#63
係咪我錯覺...
好似越黎越多咁

我要睇大福對波點解得チャイカ

冇錯

係咪會有朝一日睇曬所有2434大波

每個po加多一張整1set2434

點解可以賣到9千幾

不仲啦
兔畫哂成個EN就係冇畫到火雞

差唔多聲姐

頭一兩場唔入住睇下點玩法先

你係咪想睇大波舞元？

便利店飯糰我真係排goods時先買黎食

LIA巴呢個掂唔掂??

佢話之前個live畫過所以唔畫 好似係

我ok work

下個post等你，最好有埋刀也

不如你試下真係常溫新鮮整既飯糰
你會覺得fami果隻狗都唔屌

唔算乾咖喇 起碼一粒粒飯分開
香港比個飯餅你

有冇畫會長

冇咁高音

佢任狗

GURA個直播永遠都甩皮甩骨

gura終於加番啲人

有機會啦 (希望)

死神個畫面

Ara ara

未一樣
本身個飯雪過一定又硬又乾

香港就算買到華御結都係麻麻地

公主

開始英文聽力測試

死神連入都未入

實有搵華生

risu仲未入到

今場有星街+鯊鯊

Ame Zoomer layout

我已經準備好
睇下頭2場點再入

戒左買goods
而家臨開場直入就算

真係聽唔明

又要保安mode

冇

留名睇入唔到

nene隻橙色好煩

求神拜佛死神唔好第一鋪就收皮

好撚多鬼佬

佢頂帽好taunt

個code sned左去邊

生日派對feel

nene qq未得

進入左subway叫餐模式

開細場好快完場

真係唔好死咁快 之後都唔知點玩

淨係分到EN 3個同NENE

等等，佢地10人場喎

死神都係crewmate

LM又俾人首殺

華生應該會比條生路死神行下

Mori第一場唔好死Plz

巴打好似好耐無見

星姐唔該你講番日文啦

開左echo一直冇熄
又唔睇chatroom

rbc rip

我開咗彩虹個痴線3D開住聲上網 咁我browser仲有個tab段片開頭係青山走犯

我聽到彩虹個邊係度鳩叫想睇吓佢地做緊咩 下意識click咗去青山走犯個tab

risu個live delay到呢

彩虹無正常人

死神完全係無視哂d task

最近有野忙

超嘈

睇唔明tamalish

終於唔係第一個死

雞同鴨講

直接開Chat打字

嘈到我以為我唔小心開左2,3個直播疊哂聲

真係好嘈
已經mute剩RBC

巴打入唔入到

咩網可以做保安睇amung us

哇 UP乜春呀

完全唔知佢哋講緊咩

一齊講野 , 好亂

未見過咁攰既節奏天國

risu delay咁多

星姐講返日文啦

好混亂

UP乜鳩

明明好多人講野但完全聽唔明佢地講緊咩野

no no no 一人です
不如用打字算啦

完全唔知UP乜

TAMA加唔到入去，佢有限制唔俾站外播放

瑠璃姐有同空媽合唱過

Luna

JP組不如講番日文

淨係聽到Luna sus

講乜鳩

加油

救命

lunalish

大家冷靜D 日本人講返日文 英文人講返英文 大家都有好處

屌真係比saki巴講中左公主鬼食泥比人屈左做sus

NO NO NO NO
NO NANORA

真係雞同鴨講

講左頭兩場唔入住
唔知tama啲easy english點easy法
睇完諗下點講明佢聽

Lunalish好難明

除左luna sus之外就係好多個ohhhhhhh! wooooooow! yesyesyes

完全唔知做咩鳩

笑死

I will be back

最後比良坂芽衣喊咗140分鐘先收台
Oyoyoyoyoyo

唔通靈點玩

鯊魚好似估中咗華生

無左臭雞翻譯真係差好遠

一姐rip

gura太醒
殺咗先

oh no

OH NOOOOO

報仇呀

又相愛相殺

完全分唔到邊個打邊個講緊野

全部講英文 係咪特登

上次火雞真係半個HOST咁
無左佢帶場好亂

我覺得係chatroom幫tama做翻譯好玩啲

NOOOOO!!

D英文

華鯊之仇不共戴天

可唔可以唔好再ohohohohohohoh

ohohohoh?

華鯊公約

點解suisui仲有echo

玩完a way out 有心結

太醒既無得留底

講日文啦

到底邊個係咁係度ohohohohoh同a a a a a a

senpai sus?
正係聽到en 同id講野

屌你笑咗

就爆血管

鯊魚開局就死

唔掂 連直播都開唔到

watson屈星街vent

淨係聽到sus

華生又走甩

質疑星街都質疑iofi
全部係因為講唔到英文

9玩

塞塞塞塞塞

死左提下佢

咁就比人屈左出去

星姐

仲癡線過第一次JP

終於發現左

真係成班暴民

死神一個TASK都冇做過

fking Jesus

雞同鴨講既極致

混亂

我等左十分鐘都未開到
已經放棄左

再鋒利既金斧頭 都有唔識英文既一日

上次係無邏輯所以通靈大戰
今次係聽唔明所以都係通靈大戰

我懷疑佢地係一片ohohohohoh既聲入面只要聽到一個聽得明既人名就會投果個人

係咪要到ねね俾人投

無Kiara控場

依家用chatroom好好多

星姐死左討論好似冇咁混沌

留名EN用英文屈死晒JP

ID 個邊唔係都識英文架咩

殺哂啲日文人先

正常左好多

eh? ah? i saw ame. ame sus?

jp唔敢出聲

個個都屈死

係咁講英文唔知做乜

唔知點同tama玩
Easy English到easiest

Eh? Ah? Oh

RISU估中晒

lofi日英都識
但唔夠臭雞可以兩邊翻譯

死剩nene

比人屈左都唔知

不如直接用CHAT , 唔好開Mic仲好

iofi比通靈大法飛左出去

下個殺佢

咁都中iofi

邊個估中Iofi同華生

得nene投
屈死左iofi

痴線 嬴啦

總之投走左個

成班都係通靈王

RISU

TAMA SUS

risu真心勁
咁雞同鴨講都分到

通靈王

太多人，少返兩，三個會好的

係咪星姐前輩壓太勁

NNN緊，有能力加成

我懷疑依家全場差死神未做task

死左

RISUUUUUUUUUUUUUUUUUUU

死神

又係nene做決定性一票

iofi 係咁Hehe

尖叫聲

mori贏喇

入到

死神有遊戲體驗

中咗

今次夾係en中間

佢成日做做下走左去

nene

mori竟然生存到最後

又剩nene

又要nene二揀一

發生咩事

GG

搞乜

牙心一會限D英文就消失曬, 變曬做日文CHAT

on9

華生

nene so dumb nanora..

EXTREME BRUH MOMENTO NENECHI

nene豬隊友

華生投死神就贏左啦

揀錯

仲唔㩒制

天才呀

死神一堆task

死神知唔知要做咩

但其實死神有做task既話應該贏左

我睇咗乜

Nene trash

原來雙鬼
以為10人場會玩3鬼

笑撚到仆街 死神知唔知自己做緊咩

差好遠下話

死神：nene 你喺度做乜嘢

咁nene至少troll完識道歉

real trash

Mori ： HAVE Fun

睇左咩

上次團長同兔nene未做岩

但留意返nene係真on9

你估個個都係座長通靈王

佢堆任未做過咁濟

連自己輸左都唔知

死神以為自己嬴左

死神好撚蠢 真蠢唔係扮

不嬲雙鬼

唔去拍枱

想呃nene上床

佢開返電都唔用緊急制

又來了

又華生

又crewmate

華生長期狼

又ame

ame又跟ID組

火雞又話睇死神嘅
仲唔快啲教佢

ame 唔想做鬼

鯊魚話的人唔做task

死神rip左

又死

Risu 個live 好慢

死神又第一個

RIP

死神又死

華生真係好啱做狼

隻GAME唔開過間房真係勁易重復做鬼

成班唔識玩

覺得隻game應該真係有套系統揀狼

又死神第一個

又破壞遊戲體驗

冇左開場師towa

死神: lmao

隻驚個random有問題
玩6 7場1次狼都做唔到

佢嘅體驗就係不斷被殺

死神嬲了

華生應該想做一次人
如果唔係場場第一個就丟佢出去就贏一半

佢好似嬲到仆街

的場的討論好返的

有冇viewsync link?

死神第一場好似無點做 d TASKS

死神：I WILL DESTROY YOU

ITS THE FUCKIN SQUIRREL

又luna

fukkin squirrel

死神痴咗線

好尷尬啊

慧星D英文笑到我

gura：點解會係我sus

真係好嬲

公主死左

A1 好提防Ame

WELCOME

今場殺得太慢

watson ? omfg

すいちゃん醒，竟然估到邊到死
不過要比人屈

又屈

omfg

笑死 日本人D英文有冇咁差呀

我都廢是睇佢

硬係感覺背景有把聲係唔係都瘋狂oh ohohohoh同埋nonono

星姐：唔好咁啦我想打機呀

應該係holo班人差

屈死星姐

癡線

gura sus

成班唔識玩真係好鳩
仲要有語言障礙

瘋狂鳩屈

成班痴線亂咁投

華生推鯊魚死

星姐遊戲體驗

Best Friend

ame殺gura真係唔忍心

不仲啦,屈左一姐出去

Mel台好calm好chill
呢個真係又係優點又係缺點

其實咁都係樂趣
起碼睇得好開心

都話blue sus架啦

gura: what just happened?

小三先學，同香港比少好多國際企業進駐，無計

佢慢到我做保安睇佢睇到好似睇nolan電影咁

一姐而家：

鯊魚好嬲

gura ：What the fuck just happened

雞同鴨講好難認真玩
睇下佢地既混亂都幾好笑

啲task就做完

差死神個task

快到

Tama 劇透

又係佢

要死左先肯做task

死神識做task了

殺得太慢，二夾一都唔殺星姐

明明最早死 但係最慢做完D TASK

似唔知做哂task就完場

好撚癲,頭先個風向每10秒就轉一次咁濟

死左先會做
咁唯有次次都第一個劈死佢

過隔離睇白上大師捉妖先

星街老母打爆星街個屎忽都似

Gura怒屌ame(#

無玩開game，今次先第二次among us
體諒下

岩岩星街咁都死唔去
以為實比人屈死

好鐘意聽MEL講"吓?!"

Ame有Ancient Ones保祐

屌原來係tama

呢個係ina個mod?

白い雪のプリンセスは

mori驚到

who?

佢成日俾蛇咬
見到咩都驚啦

講緊tama觀眾場among us
頭先入到
可惜唔熟個場

公主咁都唔出手

ina本書多數都剩係出現係ina個台
但有時係其他台都會見到佢

仲唔落手

岩岩先放工 番到去應該都完

成日縮

佢似黃

好多人逼害佢

congrat

一個人都未殺到

TAMA個邊好似場場都係鬼咁
隻GAME 個RANDOM真係

有PTSD

呢兩隻狼好屎

坐車聽下歌算

可以殺都唔知

兩隻狼係到行街

aki

咁耐先死1件

又死一姐

基本上日本嗰邊做狼都唔使期待啲咩

一姐遊戲體驗極差

不仲啦

鯊魚不停比人殺

一講人名個風向就會轉左過去

mori: you saw me! sus!sus!sus!sus!sus!

當星姐流

輪到watson俾日本人懷疑

你頭上既金斧頭真好睇

死神啲反應笑死人

RISU個delay真係

死神變左暴民
下下都叫sus

死神最後一刻報錯左自己係邊度

好開心入到場可惜唔係比tama殺

成班餓鬼 一定要見血

殺人啦

公主長期跟住星姐
但又唔落手

死啦,死神比華生見到冇做到O2

就做晒任都仲係殺得一個

兩隻狼除左殺gura之外就係行街

好似又係差死神D TASK

佢地無玩開

mori: i'm fxcking scare

兩個都好廢

aki同公主完全唔殺人

ルーナ好似連sabo都唔識

岩岩星街同佢做reactor應該會保佢掛

好慘
見到人就驚比人劈

公主係咪諗住0殺完場

睇住公主跟左死神咁耐真係以為會落手

omg fku

冗員比人送落去都抵啦

FAQ YAGOO

星街爆粗好好笑

Fk you yagoo

fucku yagoo

終於殺咗rbc

星姐都講FAQ

恭喜哂巴打居然入到

星街比ルナ殺左
星街：fk you yagoo

就完先死三個, 直接pass 啦

玩壺男成日講

佢英文剩係識講粗口

o my god
fk u yagoo

同35一樣

no , wtf

金斧頭幾時出場

nene又來

calli sus

ame屈自己友

學語言由粗口學起

Ame帶風向

請成班雞同鴨上黎

風向撚全面出動

mori

笑到仆街

nene真係傻唔係扮架喎

死神好撚肉緊

華生同死神

心結

媽街心諗點解自己個女英文咁垃圾

屌

草, 華生開始比死神私怨

mori啲反應好撚正

真係屈cali冇做task

就黎笑死

自暴自棄

嬲到

Mori係咁俾Watson屈

死神暴走

邊個巴打入左tama場改名改tuna

笑到癲咗

冇人敢投死神

仲話偵探
原來係黑警 屈鳩人

死神真係痴左線

nene:skip or calli

CALI根本就EN不憫枠

死神都係想做人捱到最後姐
比AME搞搞震

原來00未做完任

太空私怨 game

星姐追着Mori黎咀

個個都比死神拋番轉頭

鯊魚：I don’t know what going on

原來係私怨

佢真心嬲左

我諗在場十個都唔知自己做緊乜

表白左有無得合作

又唔殺

應該連觀眾都唔知自己做緊乜

到底係邊個黎

我 森美 只係想過平靜嘅生活

你同樓上貼貼

Mod

其實我地都唔係好知

松鼠係咪用56K上網

死神:

好似係自己搵嘅mod

邊個未做任呀

mori驚nene驚到

好似係差死神果個long task未做

nene痴漢

Nene嚇到死神唔敢做task

ルーナ真係唔殺人㗎喎

星街仲緊張過公主

邊個差一個任又唔做呀

係咪差死神未做晒啲任

死神做晒啲task未

公主點解連殺人都按唔切制..

死神真係好有效果

死神好鳩雷
未做完任話做完

佢好驚比nene屈係狼

死神做咩唔開左邊task list

佢似乎唔知

tama個場有條友叫tuna係邊位巴打

無打開機 , 唔好咁高要求

唔敢睇地圖

佢做task果時勁驚有人係附近

死神不如一開始就俾人殺啦
佢做人基本上做唔到task 做做下見到人驚得濟唔做

邊條仆街係個背景係咁 hmmmm? hmmmm? hmmmm? hmmmm?

risu條世界線仲救到iofi

唔識開?

淨係聽到佢話驚nene驚到唔敢開map

死神好撚好笑

AME私怨撚AME私怨撚AME私怨撚AME私怨撚AME私怨撚AME私怨撚AME私怨撚AME私怨撚AME私怨撚

婚姻諮詢

Nene trush

mori仲唔係私怨 nene

全大階英文既暴民

NENE TRASH

有開呀 佢見到自己未做task 都知troll game

差兩個任死神

公主唔幫aki講嘢係點
仲akivor nene

原來死神仲有兩個任

可以殺咁慢贏既話都幾神奇

佢真係未做過狼

原來佢係唔識做呢個task

死神?????

死神唔識做果兩個task

撳唔到個掣

死神唔識做個任

死神:forget that

唔識做?

兩個任

做到發老脾

冇睇鯊鯊台
佢爆血管未

等輸啦咁

公主殺人未

今場睇到

隨時反cup

AME抵啦
成日屈死神

岩岩唱白い雪のプリンセスは 正撚到

shirudo ni, ue no hou ga, DIE.

NANOLISH

狼唔識殺人 死神就拖得你地殺到

gura: hah?

行左咁耐街，殺下殺下淨返5條友

mori好撚雷啊

又係偵探結局,一估到嗰吓即刻收皮

forget that

投錯即輸

完啦好嘛! 下一場啦好嘛!

今場人輸一定輸死神痴左線

第三個人狼

專業的死神唔洗自己出手

痴線
咁都輸

望住成班係咪傻的嘛既反應

想睇星姐同GURA做

死神癲撚左

死神收台會唔會del咗隻驚

屈死神唔做task

原來係借刀殺人

今日第一次睇
唱得幾好

屌，死神好on9

咁都輸

死神好萌

Mori

呢兩隻野咁都贏到

反cup

咁都贏到- -公主廢到躺贏

god damm it

都係事實黎

咩原來玩左咁耐仲有兩隻狼,做咩撚野事

比死神笑撚死

輸死神

mori
人狼咁都贏

GOD DAMN IT

災難聯動 又唔識玩又溝通唔到

唱得真係正

冇計 死神真係做太慢

笑到仆街 咁都有得贏
死神MVP

有死神做crewmate

睇到頭都痛
明明差一格先死三個
咁撚易都輸

係，佢真係冇做

唔係屈

飲住茶睇班人自爆仲易打

又唔係既幾搞笑

佢剩底嗰兩個直程唔做

唔知做緊乜撚 不過死神好好笑

mori應該真係會對隻驚有ptsd

gura好似乜都冇玩到咁

死神TROLL到仆街 又要發癲

不怕神一樣的對手
只怕死神一樣的隊友

mori: タノシカッタヨ

crewmate

Gawr ： Jm9

無狼做 FAQ

FORGET THAT!

死神今場又係負責死

すいちゃん冇得做狼即刻彈句FAQ

技術0分，效果爆燈

gura瘋了

鯊鯊好嬲

鯊魚爆血管

又死撚左

留住死神狼仲易玩

佢一死冇耐就做完task
又第一個死

草, shark場場都第一二個死

又係shark

又秒一姐

其實一早投走死神會唔會反而有得贏

gura:I just want a imposter game

Gura F

上一鋪佢係咁叫人do it do it do it果度笑到仆街

遊戲體驗極差

A1 顛撚左

今次死神個role 變左鯊皇

ame屈得人多比人屈番了

好想入多場比tama殺

ββ

一姐個位係會被人狙擊㗎

Gawr通靈投Ame

GURA想AME陪佢 係咁叫AME SUS

沙魚同上次待遇差好遠

邊個殺一姐 睇唔切

Btw松鼠個台慢成個字

有機會既 佢做鬼起碼唔洗驚俾人殺而唔做任務

到底邊條仆街不停細細聲ohohohoh同嗯嗯嗯嗯

gura: ame sus
佢痴左線啊.jpg

人類必勝方法
一開波就丟死神同華生出去

Aki

apex predator

上次仲有獅子陪下，今次真係食風

場場一有人講乜乜SUS
跟住就個個都鳩投

Roboco

最緊要好笑

FBK 70LV 就高lv過 Gatchaman

老撚到

Gura 玩到心灰意冷

但講真希望佢地學下點玩先落場
唔係觀眾睇到爆血管都似

重點又俾佢拋到

隻game唔係就係咁玩咩

自己一個係到9up

人狼真係唔打算殺人
二夾一都唔落手

死神死了

死神落左去陪鯊鯊啦

mori死左 crewmate有得贏了

mori: hey gura

死神
今次有機

死神死左可以安心做任

冇人report

一姐玩到頹
令我諗起粽

EN全滅

EN組死哂
可以講番日文了

華生都死埋

EN組死清光

GURA作為一姐就好似美斯咁
成個毒撚MODE出晒嚟 唔識駁 好慘

En全滅

公主見到條屍唔report

點解aki唔報

EU組死哂

死左都要做task架

仲講英文做乜

鯊=美斯
龍=c朗

EN死哂

有無實Q LINK

睇唔到
我唔知

依家可以正常咁打 en組死晒咁滯

連鯊王都冇辦法有兔仔咁多同接？

宜家好似日文唔日，英文唔英咁

痴線，冇句聽得明

都要尊重賽會既

en死哂
講得日文喇

比Ame恥笑

有做了 佢啱啱自己都講覺得俾人殺左仲好

EN圍內吹水算數

en組好得閒玩chat

放飛自我

sus sus sus

究竟係IOFI定LOFI

講返日文喇

睇時段
朝早平均4萬起跳

得佢識玩下
其他唔識玩我諗掉佢出去都無乜所謂

iofi

今場終於正常了

Luna睇唔睇得明

task master
由calli 把口講出黎好撚冇說服力

鳩中iofi

又通靈通中左

殺手既直覺

i-o-fi 好似係

去睇miko了

剩返RBC好難玩

爬vent見到

冇人做O2?

好正常 識英文加日文都冇用

又無人做氧氣

on9又冇人搞o2

rbc贏咗

嘔血

Ready

好頭痛

笑死，真係贏咗都唔知咩事

佢之前唱深愛神撚到
唱奈落の花笑死我

Rbc 玩得算係咁

holo通病

我睇緊D乜野

其實殺EN 係為咗想講日文
我唔要CREWMATE贏 我剩係想講日文

我聽緊啲乜野

死神又唔中

yes 星姐

星街

Crew mate

一姐:

mori: god damn it why?!!!!!

呢鋪真係gg，星姐殺手

CLS，兩大天才

鯊鯊嬲了

評判我懷疑AME開外掛

星姐.3.................

星姐華生

ame真係勁易做狼

死神又crewmate
開始感受到隻game 嘅惡意

華生咁易做imposter既

又唔中，鯊魚灰曬

呢場好睇

幾快手

金斧傳說

手起刀落

すいちゃん無啦啦話好想要mori嘅心臟

玩耐左覺得差唔多
只係狼控到場爽d

星姐想要死神心臓

Gura 嬲鳩

屌，金斧頭好撚恐怖

雪山狼人佢成日食人地個心

送頭師

鯊魚：At least I am not dead first

我諗鯊鯊個性格應該都唔會太介意瘋狂比人殺
唔計呢樣野既話我覺得今次collab個節目效果算幾好wo

gura又私怨ame

華生比鯊鯊懷疑了

佢終於明上次死神

clown fiesta

有幾個無乜存在感

NENE VERY VERY TRASH

NENE VERY TRASH

nene成功引到mori注意

RBC唔多講野

AME：你隻盲鯊

唔做imposter想要報仇咁

其實場場都懷疑佢
Best Friend

兩個遜炮

luna睇唔到?

嘈到好似街市咁同一時間幾條友一齊講野

咁都冇人見到？

.................

同類相斥

星街殺手

華生手起刀落

替身使者互相吸引

今場crewmate都係凍過水
兩個殺人狂

無火雞控場

gura上晒電

感覺JP組聽唔明鯊鯊頭先一大段野講咩

兩個都識玩
Crew 有Mori

No 夠未 痴撚線

死神好好人

gura發晒火

B害一姐

OK!!!!!!!!!!! THANK YOU!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

gura生氣了兩個crewmate互屈

星姐俾個report救咗
report出嚟嗰下殺公主

唉

Gura 燥底

推得比較快,開定先

華生花生mode

華生又推鯊魚死

兩隻狼食花生

係咁偷笑

shark好惡

點哂團戰技既人冇得參加團戰

一姐開始發嬲

真係嬲 比連機制都唔識既人屈

搵定人開新post

一姐遲早丟掣走人

死太多 谷住就爆

ame: they're self-destructing

鯊魚嬲嬲，認真mode on
不過又立flag

死都算 仲要比人屈

講真下次聯動一定要叫臭雞黎
起碼佢識控場

一姐同死神一樣驚人了

咁多人望住條屍幾秒

gura估中晒 吹風啦

佢估中左星街

Ame 係咁屈Gura

其他人係咪聽唔明

岩岩星姐想投佢出去

Sus係咩意思？

gura直覺真係準
除咗私怨ame

JP之後應該唔敢篤gura，篤親又一大輪聽唔明

頭先星街投一姐

suspicious
可疑

到一姐見人就驚

唔出奇，en組都講得快

suspect

最緊要係做翻譯

果下算自爆了

togetherなのに

可疑

佢今場唔想死 所以痴撚住死神

點解id組唔出黎翻譯

翻譯都唔係重點
臭雞控場會比人講到野

Suspicious

仲skip

aki 啲英文聽得明

6個仲skip

死4個仲skip

task夠做

但會長會當動詞用
會長：I sus someone

死神唔記得熄咪

專心衝任啦都就做完

我覺得根本唔明
唔係第一輪投票AME同GURA是但死一個

有死神係到，你肯定?

死神唔係咩任都識做

星姐真係好狠

on9 watson

投啦
仲唔投，好troll

Ame咁慢

suspicion

分咗兩個世界

gura尖叫喇

ame頭先殺埋a1就完場

呢下比華生雷,冇殺到鯊

星姐扮唔識英文

ありがとう

鯊魚搵埋watson嚟審